千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

寫訂單只寫訂金唔寫尚欠幾多
到貨就跟其他冇訂嘅一齊食炒價
咁訂嚟做乜鳩

間間都係咁
唔係點賺錢

不嬲黑店
係個老細成日笑笑口扮frd先咁多人落搭

利申xbox時代俾佢搵過笨，寧願落觀塘買

我之前訂第二間都有寫尚欠幾多喎

觀塘有間良心價
咩名

開口埋口老友記
笑騎騎放毒蛇
劏到你一頸血

頂樓轉左個間？
暫時觀塘做得最平應該係佢

同屯門一樣上晒黑店排行榜
仲有人敢買
成班傻鳩借錢比人交租

唔知好出奇咩
推俾多D巴打睇

呢間未必最抵，不過最有良心。

留意下先

細個果陣訂隻psp三國無雙
點撚知變左英文版

仲記得之前有個post好多巴打讚呢間好態

態度

想當初訂ps4版gta話398 去到話要468 即刻屌鳩佢唔老實 自此唔再去買

仲要開口埋口扮曬老友咁 好嘔心

依間我都有買開現貨，但無訂過
#haha

rdr2 訂左 食450

調景嶺藍店
價唔會太貴

哩間野幫襯左十幾年，從來唔會係佢到訂野
因為有時walkin仲平又唔洗受氣
貨算幾足，冇咩聽過佢缺貨（可能因為直頭拎有人訂左果批出黎賣）

以前去開
而家去觀塘

個到個個人都串撚到
貨足係因為個價好閪

之前有巴打又話藍田有間係好既

呢間今次個價第一日好似都係468

冇咩聽過佢缺貨 唔係掛 呢間成日缺貨

中過一次伏啦屌佢老母 官方價358 俾左100訂無寫差幾多 到貨開我430
我話唔要官價都係358 佢話退唔到訂喎 我即刻報警 條撚樣淆左退返100

呢間野真係黑黑地

rdr之前都ok 2k fifa嗰啲訂咗都貴過出面十蚊都當豪比佢
rdr訂咗都開440 真係唔想再同佢訂

仲記得幾個月前做99$優惠
呢間野貨比較多 個個都讚呢間野良心店

之前我都有讚過,因為以前佢賣game 唔食炒價態度又好

但今次我去買隻rdr2佢收我438

呢間從來唔訂，只walkin買，所以ok

初初做未出名就正常服務想打響名堂

但做起左就變節

唔憂做會令人變驕縱膨脹，開始撚人

香港十間做生意九間都咁款
唔講品德修養既社會
通病啦

都唔洗怪責以前讚過既ching

咁仆街搵海關做佢啦

轉去觀廣買啦，情願搭1個站都唔想俾佢賺

我都喺咁話，佢似住自己藍田得佢一檔，佢睇死你地唔會搭一程落觀塘，所以咪賣貴啲

人手置頂

間野其實賣得好貴 成日老友記前 老友記後笑笑口劏鳩你

間間訂GAME都係到貨先知價 貪佢用信用卡唔收手續費
對客有禮貌好過出面一班態度極差趕客果班啦

rdr2 訂左收我450， 訂之前問幾錢 話：我地會比出面平少少
下次再嚟幫襯我俾狗屌

HI屌我都係
之前都買過幾次GAME
近排隻RDR2 就睇到哂
話時話
觀廣邊間先係良心?無乜點去

之前去呢間買過野 個老細好似幾nice咁 價錢又同出面差唔多 諗住良心店嚟 點知見咁多巴打中招

以前真係唔差
而家做起左就仆街左好多

好彩訂開果間唔洗畀訂金
不過都係貨到先有價 但通常平過walkin 十幾廿蚊

買過幾次野 因為貪佢信用卡唔洗收手續費
原來comment 唔太好

認真唔覺伏

其實貨到先有價有係玩法
自己落單果刻唔知自己買幾錢?

觀廣邊間平?

我次次walk in 都係藍田平啲

我都係次次都見到藍田仲平

觀廣頂樓2間都係黑到仆街

唔係有三間咩

Walk in先平就仆街啦
擺到明劏落訂撚
人地落訂俾錢佢週轉
唔平俾人要人地硬食炒價

Walk in都唔撚俾佢賺
去信和walk in唔好?

好多直頭單都唔俾你 要問先有

認同

尤其飲食呢行都係啦,初時好地地,多人幫襯開始玩野,態度差,加價
港燦太短視,搵得個一兩水名聲都賠埋遲早都收皮架JE,除非做到澳牛果D LEVEL就冇野好講

同埋我而家買GAME都買DIGITAL版,又唔洗門口搵餐死食炒價比D仆街HUM家剷賺 我又唔係為左放二手慳得個百令二百蚊急急腳放GAME果D人咁樣打機都打得唔安樂

呢d game好心就咪訂喇

walk-in 買仲好

你咁講就錯啦，好似RDR2咁，街價一開始係400蚊，之後升左上450蚊，就有乞衣開始屌人黑店 ，PSN賣468你覺得佢地會買咩

屌，落訂比佢開左450

前2 日去WALK-IN 買RDR2 $438

我落左訂，應該兩星期後有貨，而家都驚驚地。想問下巴打有冇記憶，條友落訂前會話到時唔啱的話，可以退返訂金。我而家驚佢到時獅子開大口。

間野由將軍澳開到藍田 由細鋪開到變大鋪就知呃左幾多水魚同佢買

以後以前玩召喚王既人氣町

以前好似係得兩間,冇去一排,上次買RDR見到有3間
以前又唔覺觀塘好黑,但通常比出面最平既貴20蚊到

員工發現案

呢間我幫襯今次訂左都食炒450
你打手黎？

中撚過佢個伏之後冇訂過game
唔啱價又唔比人退訂
迫人用左啲訂

高登啲post 吹奏佢
搞到中撚左伏
啲野咁撚貴
佢梗係對客笑啦
笑佢地戇鳩嘛

高登有吹奏過佢
可以請左打手

PSN 賣幾錢同有人乘機炒價關咩事?

我寧願出一轉ssp當行街

唔收手續費
收凸幾十蚊
洗閪咩

試下比較附近坑口/寶琳/觀塘先啦
差20-30 就係到話我打手

就算旺角特別平
你搭車去買咪又係晒錢晒時間

Directbuy 倒轉話會應承平過人地
否則一定退訂
利申未訂過
見太多中伏case
一係Amazon
一係親自去買水貨算

藍田嗰間我淨係會買99蚊嗰啲二手game同埋如果周圍都無貨先會喺嗰度買

因為睇RDR2 我訂嗰時老闆無報正價比我
訂完我先驚佢獅子開大口
到拎貨嗰日比PS store 抵十幾蚊咁
但觀塘有人話有間普通版賣$38X-$39X
D人就屌藍田間野到貨先知要比$450好唔抵咁
咁到底間野係黑定係白就...

為左公眾利益，一定要推到條仆街睇到。

rdr2先出事

藍店賣正價好出奇咩

伏已中

人氣王個老闆係藍田開左成十年都有

屌
呢間人氣王
以前係寶林慧安苑開舖
我個時先得幾歲
用5毫子扭蛋中咗大獎
去領獎個陣話我無同佢唱5毫子
講咩唔係用佢啲5毫子扭，所以個大獎作廢
仲要同佢班frd一齊指住我嚟鬧同笑
我個時又唔敢同老竇講
食屎啦屌你老母

屯門kk咩環境

訂既仲撚貴過出面walk in 真係痴撚線

Directbuy 今次red dead 訂咗，開價450呀 屌佢老母

細細個psp nds一直都喺果度入驚
到大個先發現比人搵笨

以前個老細開玩具舖

退訂啦

就係啲細蚊仔畀佢撚
睇到嬲

係啊
好似仲會租遊戲機俾人打
慧安苑時期有兩間店

真心好老板

其實訂game其中作用就係防止食炒價/平啲啲，但點解到左今時今日仲有咁多懞撚幫襯呢啲訂價都貴過零售價嘅黑店...

真喺當我地狗咁撚

佢話貴左可以退嘅
即退啦

講開我都俾佢呃過
講明要港版彈珠人 俾左歐洲版我 不過我自己都衰 因為買過幾次都冇野太信佢冇check下先 down完打code先知

屯門K&K Game Shop 老闆隸屬愛港力

退咗啦,唔會再幫襯

而家上網再睇,賣$400 真係好撚狗

樓上都痴筋
好意思話幫我省返2,30車費唔使周圍撲
正日walkin出面賣緊398佢開468
我飛的出去買都得啦
訂game都比佢劏450
痴撚線我要食炒咁同你訂托柒呀？
錢銀問題都算 手法有問題丫麻

70蚊你咪飛的囉
來回70蚊夠唔夠比阿咁
夠比咪恭喜你囉

本身幫襯開
咁我去深水埗/188行幾轉算

呢間野定價無論點數卡定Game都係貴旺角20-30蚊

psp時代都比佢搵過笨 佢老味二手當一手賣,連個叉電火牛都唔係原廠,細個唔識野咁就比佢昆左

我細個已經比佢昆過 講緊係2000年果陣

Wii年代都俾佢搵笨過

咁仆街都有
咩歪理嚟
要同佢唱錢先可以領獎
咁佢唔自己出代幣?

我去頂層轉左最尾尾果間訂game
應該無事嫁可？

Agree

觀廣 頂樓肥仔果間試過訂完仲貴過walk in買 以後都唔幫襯佢

真係仆街嚟
我大個咗少少之後
經過佢舖頭
又同我笑笑口咁扮frd

佢walk-in 一樣貴過出面，個老闆仲成日話我地藍店唔賣炒價 笑撚死人咩
搭車出mk都唔幫襯佢

無瀨過野,咪無事
一時時,果度如果真係好黑,都唔會開到咁耐

但我睇過啲價7/8成都係藍田果間平(現貨黎講)
如果要訂我去福仁訂算,最平係佢如果落訂

Agree

以前我都幫襯開，後尾知道佢笑騎騎賣炒價，寧願上淘寶買game 算 而且佢間店都幾"格zip"

乜而家啲賣game 狗咁撚串
但又做少單
有傻仔畀你劏你都小心收尾幾年啦柒頭

去行下睇下重好
有時會見到啲新玩具
又買得開心啲

最叻你啦
精明消費者
你用時間去換錢就得
我用錢換時間就唔得
叻

咁真係唔好再訂野
冇一間信得過嘅
寧願遲玩/digital
我要儲實體一係等一係飛去日本買算

你用人地嘅訂去營運
但要人地畀利息你
屌你老母垃圾game 鋪

係咪近salon嗰間？

閪車錢順條氣
不知幾好
上次買完隻驚條氣到而家都唔順
隻驚重要好似畀佢污辱左咁

一開頭落訂前有冇問幾錢先
大部分藍店都係到貨先落價

講到人地好似欠左你咁

屌你老母
我畀左錢先唔係你欠我
唔通我欠你
嚇鬼咩

都唔明有digi版點解實體店仲咁好生意

師兄退訂果陣，條撚樣有冇阻撓你？

我本身都落左訂買野，如果到時貴就退訂。

留名

我whatsapp話唔要，佢打黎問而家438仲要唔要?
最後都係退訂。
真係狗撚過佢老母西

今次訂rdr2都比佢收左450

上次訂左fate extella link
到貨打黎話無限定版
但係轉個頭又話有 想點

成班幫人交租
個腦細真係叫cow joe

落咗訂任人劏真係香港先有嘅生意手法

之前仲覺得幾好添, 俾你地講講吓覺得真係鬼鬼地

喂。老友記

個個都係佢老友記

我由psp起幫襯到而家
可能我係熟客唔湯我 真係未比佢水過
對上一次係佢地度買野係九月尾果款新手掣
以前見人讚藍田人氣王仲好同意
唔知道而家原來風評差左咁多

係咪香港遊戲店風氣。。。廠商送既野只要唔係塞入game盒入面密封就一定會比商店拆開叫人加錢買，定係台灣同日本都有呢種做生意手法？

例子，遊戲外置既dlc code另外卡紙一張， dark soul /無雙送既眼鏡布， 鎖匙扣，海報 etc？
有無識行家既清可以講講係買十先有一定係情願比人唱都為左賺多果十蚊?

好景門口間黑店就係咁撚樣

其實99.9都係咁除非係熟客，我唔係好明廠商已經包左送既野做咩係都要自作主張賺多筆咁核突，係香港人先係咁定有去開秋葉原台北既清睇到個玩法都係咁叫人加錢換？佢咁做即係玩個廠商同埋廠商將張紙/眼鏡布封入碟有生產困難？

藍田又黑觀廣又黑，咁觀塘去邊買呀？
淘大呀 ？

以我所知遊戲店攞貨特別版佢地想訂一就要硬食10-20隻普通版，但普通版的外置免費贈品你有權咁樣硬拆黎賣比消費者咩？不如我買完隻驚上網登記同廠商換比返廠商賺錢無咁谷氣?特別表揚falcom小本經營出色遊戲廠商，唔應該比人咁食左筆佢地應得既收入

九龍灣細果間叫做擺明貴 ，細過ps2年代經常walkin,藍店敗走左，選擇真係出mk

淘大基佬唔錯。不過佢之前請左個態度勁差的後生仔打工，唔知仲有冇做。

淘大無咗間藍店
熱線都越嚟越貴啦

上星期先起人氣皇買左部Ps4 pro, 間唔中先帮趁一次，唔覺有咩問題，可能我齋買機又唔是急住玩新Game冇試過訂game ，都是walk in買多。

Mk四眼仔算勉強合格，賣得貴但會提醒你係咩版包咩唔包咩，講得清清楚楚，btw真係有競爭先有平貨，要出旺角，電梯一上大果間唔標價比我感覺都係黑黑地但未買過野唔敢老屈人

真喺難聽過粗口，扮晒fd咁。成機賣貴啲

#219140

殘體字

喂 你老母俾狗屌緊呀

淘大熱線？

大獎係咩獎

好似係ps1
總之係一啲遊戲機類嘅嘢

落左訂的巴打，如果條仆街貨到之後又賣炒價，就一定要堅持退訂。佢唔肯就報警處理。就算拎唔番錢都好，起碼等佢知驚同比其他街坊知道。

積少成多，一日一宗，一個月都幾十宗，一定起到警示作用。

其實建議售價係咪4百幾啊

官方yahoo store 都賣緊468
唔明上面班友藍店賣450佢嘈乜春

你話佢賣得貴過其它鋪無問題
但話佢賣炒價就真係笑撚死人咩

打手出現

得啦得啦，同你地意見相反就係打手

child登係咁我預左

我之前係佢度訂閃軌3中限
但係佢話猜貨CUT單
不過我去官觀好簡單就買到...都唔知係咪嘅

寶琳人氣皇今次訂rdr2
100 蚊訂，最後400 埋單
walk in要438

搭車出去咪又曬時間又要車錢
想正價咪ps store 買囉
想平咪買二手囉

我個人就覺得如果佢係賣返建議售價之內已經算係咁喇

你去得藍店幫襯，就預左佢d價格係冇咁浮動，基本上都係建議售價喇(呢樣係好處同時都係壞處)

最弊90%以上連登仔會覺得只要有一間鋪賣得極平

嗰間就會變左"官方正價"，貴過佢既全部係炒價
418又係炒，438又係炒

佢無貴過官方定價既話 無理由話佢係炒價
你可以話佢唔夠平 貴過其他舖
唔係貴過賣最平果間/普遍出面個價就係炒價
當然 如果你訂左個價係貴過walkin既話真係仆街黎 可以blacklist
利申:從來無係佢間野買過任何野

老友記 屌你老母

笑騎騎 放毒蛇

藍店賣正價都俾人屌 不如下次屌埋觀廣啲舖頭冇playstation福袋

好耐以前係佢度買左部NDS 條友呃9我話 火牛要另外買(其實係包埋) 80$都要呃好撚ON9

遲下有假
得閒去訂野之後退訂
條仆街一撚定炒
一撚定要退

近幾個月開多左間
之後d野正常左平左

冇同佢訂野好耐
Walkin有貨價啱就冇，貴20蚊當車錢時間都係度

黑店都有打手
我話鳩知藍乜鳩店官方價啦
落訂唔寫明全數
到貨又唔俾人退訂要人話報警先退
揭穿你d藍店垃圾真面目

總之大家唔想再比人當水魚，就一定要同心協力。
我相信如果佢仲想打開門口做生意，佢一定會做返正行。

營銷手法有問題嘅梗係唔撚幫襯啦

呢間野中學時期成日去
見個老細笑騎騎好似好好人咁
第一次同老豆去買psp都無事
跟住帶個同學仔去買
遇著個肥婆賣機，唔知做乜貴幾舊水
當時以為自己記錯價錢
買完就趕住飛去英國讀書
仆街點知去到英國先發現佢賣比同學仔果部psp係歐版

屌佢呢間野轉恰細路
當個每次經過都見個男人笑笑口咁劏緊客

得mk仔好少少

而家最慘係有人落左訂先知係黑店，有可能要食炒價。

屌佢老母 我細個都比佢呃過 買佢啲2手game boy帶 原來壞既
之前係新都城買左部第3代數碼暴龍機 點知買錯左 就走過佢到放 佢收我部機40蚊連埋成個盒 嗰時買左唔夠2個鐘渣 轉頭見佢當新貨咁賣 憎撚死佢

屌你地逼害林生

態度好就話扮老友
唔撚係掛
平時黑面少少果啲舖又話人差
閪客都buy 你地無野呀
今時今日仲有肯有傾有講既老細都黎抹黑
真係痴線 話食水深又唔係特別深
要咁樣唱人？

林生以禮待人藍田街坊個個都知
今次堅戥佢唔抵

呢次比人一開波引導左言論啦
講真你話係咪成日要食炒價
我喺佢果度買野幾年夾夾埋埋都5-6萬野啦 我又真係唔覺得貴到點
有時仲平返我幾蚊又有野送比我
其實會唔會係你地諗野太黑暗
人地當啲客係朋友叫人老友記
你就覺得人地好假好虛偽
咁點做人先啱？

如果好似巴打咁講,收完訂又抬高價,咁係咪無問題?

人地做生意唔駛賺錢架咩
批發唔西佢都唔會要賣貴啦
你地喺PS store見到建議售價係點點點就覺得實體價都一定要係咁，又唔諗啲貨價由批發果度已經貴貴地，匯景呢啲地方又唔會平租，佢已經用良好既服務黎抵消返，但你地又話人假

批發果邊其實成日搞到啲舖仔
我信佢唔係有心呃錢
畢竟佢做左咁多年無理由依家先黎打爛自己招牌掛

希望其實撐林生出黎幫句聲
佢真係關心啲客
熟既話真係唔只講遊戲，問下我地近況
就好似最近幾個月我好少買game
佢都唔會話黑鳩我面仲肯同我有傾有講嘻嘻哈哈
屌你比著第二個老細我一早比人黑面黑走左啦

香港買Game有間買開嘅熟舗會好好多
如果唔係九成九舗頭都係西面炒價

有時坐地起價果下由批發果野開始緊
有得平既話佢地都會盡平啦
佢擺個心出黎做生意 你地就諗到佢係存心呃人

老老實實
買野黎講一定有平有貴
買貴好買平左又好
但最少喺果度林生佢地幾個係比到賓至如歸既感覺我
我成個過程都叫舒服先
我諗其他一直咁支持佢既客人都應該係同一樣諗法至會keep住幫襯
或者你地有啲人買貴左野係唔開心
但林生真係好人黎架

所以話呢個post真係鬼撚到仆街
都唔知係咪其他舖唔抵得佢識做生意打好得掂客人關係黎搞事

你落訂果時佢點寫全數
佢果陣都未有貨喺手架呀大佬
係咪當訂果陣夾硬要寫全數當400啦
跟住批發比430一隻佢咪要每隻蝕30？
10隻就300架啦喎
人地就係知咁樣先唔可以明碼實價落訂就有全數 你地就覺得係呃
唔知人地果行點做就唔好亂屌啦
有個別舖頭特登頂爛市賣平果隻遊戲，再喺其他貨果度加少少平衡返，你地就覺得平價係合理
藍店個價焗住就係炒價 痴撚線

做生意好多時要自己硬食架啦，如果你又俾人訂又要人食炒價，咁點會有返頭客，一係你就唔好接受預訂

原來係衰在對啲客太fd
我有時覺得連登仔真係心理唔平衡
寧願啲老細粗聲粗氣你買到背脊骨落
都唔想有個好聲好氣既老細

坑口果間一樣

睇返前幾頁人講
佢賣緊果個其實唔算炒價
係有啲舖出計仔賣平左 咁有啲客咪覺得喺藍田買無人咁平就覺得係炒價 對林生又公平咩

上面咁樣講法同的士狗有咩分別

算啦你地講咩都好
我地撐開林生既一向知佢為人
如果佢係專登要呃你地黎賺大錢既
我祝佢百病纏身長命百歲

係啦係啦
批發比佢係嗰個貨價
佢就一定要賣返嗰個價+$1比你
咁樣就最良心啦 唔係既話就炒價囉好無

訂係因為唔想食炒
要食炒點解仲要訂？

你地偏見覺得果個價係炒左
事實係前面已經有巴打指出佢開個價只係唔較其他人平
你地就出到用報警呢招逼佢就範
仲要上埋網唱人 咁對林生係公平?
我錯就錯在太遲入黎呢個post幫林生平反
真係戥林生唔抵

近幾年都幫襯依間, 我覺得價錢合理呀, 有時貴少少有時平少少咁

BTW 有冇人知仲有冇得訂pokemon?

你同佢講話訂就一定有得訂既
落住100訂先,喺香港賣game
唔到批發出貨果陣都唔會知幾錢
如果落訂果下已經知總數幾錢就真係呃人啦
不過以訂pokemon既經驗黎講,訂一定平過walkin
walkin最少貴過訂幾十
利申:以之前出嗰啲pokemon遊戲黎講,今次呢款pokemon我話明唔會玩

你exactly同我一樣想法

你係佢邊個？

一個人瘋狂洗地
店員定係林生本人呀?

報警,所以佢先縮沙肯退訂?
可能你會覺得佢係心虛
但老實講做生意邊會想有呢啲王氣沾過黎先
用到報警呢招黎壓人
人地咪怕撚左你息事寧人咪算囉
點諗到你仲會好意思上埋網唱人呢

點解唔上amazon自己訂

只係一個幫襯左佢好耐既人

屌你啦,人地對生寶既客講老友記係基本待客禮貌
佢對熟客仔更加fd,真係比到我地覺得佢唔只係想賣野
係有果份人情味喺度.OK?

唔係心虛係咩
昆唔到人就扮息事寧人
慳d啦
消費者有眼睇

關我地蛋治
賣貴就貴左，訂完貴過出面

以我識左林生都就快十年黎講
佢要呃人,唔駛等到依家
做實體店呢行根本越黎越難
有時賣貴左佢都唔情願,唯有用更親切態度黎待客
點知你地就話佢係扮野笑鳩啲客,話佢噁心
咁樣對林生公平?

樓上其實吠完未?
番貨黎430蝕住咁賣10隻就蝕300
依D咁戇鳩既例子都好意思拎出黎駁人?

有人賣平係因為良心無炒
本末倒疉咁認為大部份炒家一齊賣同樣價錢=無炒?
柒少陣啦好無

吊你老味唔係林生真係唔信
用人情味坤九人訂完之後就提高價格賣
不了 做人做到咁

出面即係咩?
批發價係點你又好清楚
你確定果個所以出面既價係高過批發價?
出嗱渣招頂爛市唔得?依家你想買果隻係平左,咁咪其他周邊野加返啲balance返條數囉,人地林生只係唔識諗呢啲仆街野,只好焗住賣高過批發既價,令你地以為係食炒價就比你地唱衰
我敢講呢招好多舖頭都識做,唔係話亂咁講

其他舖情況你又知嘅
林生話你就信到十足十
無腦架

人地做緊生意會想同你上差館?
比警察搞大左件事啲街坊果刻睇到就會覺得係林生問題
就算之後查清唔關林生事,佢人氣皇損失左既商譽都唔會補得返
傷害仲大過你地依家走黎抹黑啦
一定唔係心虛囉

林生從來唔同我講呢啲野
我只係通過其他人去了解
批發唔西,零售唔會貴,就係咁簡單

上面大把人講唔單止炒價依D大路仆街野
你逐樣駁飽去啦 呀林生既熟客仔

多謝個熟客仔出嚟推post
等更多人知道佢點做生意
報警先退訂講到用心良苦咁
年中都唔知幾多人訂完俾佢抬價昆鳩咗
息事寧人
D客唔報海關就息事寧人喇
檢討下做生意手法啦

最少佢無對我仆街過啦
仲成日買game都送下野咁
我再細個啲果陣試過話訂限定版PSP結果走撚左數
佢都無懷恨在心
上面講唔止炒價果啲?可信性真係非常值得懷疑

係呀 呀「熟客仔」
成個POST D人都係抹黑佢 得你一個係正義渣嘛

如果真係咁有問題一早執撚左啦

你咩邏輯黎?
無執粒=無問題? 哇屌
你係林先本人都好D丫
如果你真係佢既熟客我真係好耐未遇過咁盲撐既人

有你呢D熟客支持嘛

請善用起底功能

都係果句 如果佢係賣貴正常官方建議價格一百有多咁撚離譜
咁佢點樣笑容滿面我都無情講亦唔會幫佢
但依家所謂抬價根本係口同鼻拗
所謂肯賣平勁多，但可能仲平過批發價
唔夠佢地果個價低就係特登呃錢
咁你地話乜都得

依條友全部都唔知乜柒選舉 碌極都仲係得2個月

條友同曲線推post冇分別
原本我都睇唔到個post

點解睇呢啲post都會有block咗嘅人嘅？

好似好猛料咁 影分身

條友真係痴痴地線

落訂唔講明幾錢係正常呀
到時有貨佢開價999，
又話人地唔洗交租呀？你又知人地批發幾錢？
到你話唔買要退錢，報警又話人地仲洗做生意呀

林生立於不敗之地
事實證明，只要笑騎騎就會有on9幫你平反

咁樣對林生公平咩？

新都城呢間都係佢嘅？
喺fb 見到有其他人都係呢個情況喎
人地要交租㗎嘛 體諒下啦

總知到時一見到貴或都食炒價，我就一定要求返訂。佢唔肯就報警，一定要比街坊知道間黑店的存在。

果一百幾十訂我唔志在，最重要係正義，必須嚴懲黑店。

同廢老同一心態
小恩小惠就當神拜

我都唔明點解有人做生意可以咁唔老實, 但係更加唔明點解呢啲咁嘅仆街鋪頭都可以生存到而家

咁有冇同佢嘈叫佢換貨?

但係其實呢d情況報警有冇用？
我覺得最大作用係阻住條仆街做生意

所以依家我都好少買實體games, 多數都係買數碼版.
一來慳位
二來唔會缺貨
三來唔駛受d店鋪嘅閪態度

嘩，巴打有一定年紀喎

扑9左上面條垃圾啦，根本就已經違反合約，口頭承諾同意左一個價，到貨之後又反口另一個價，已經係單方面改合約，仲要人報警先肯退訂，根本就係垃圾

其實要報海關，違反商品說明條例

其實人地有冇口頭承諾過價？
我成世人淨係訂過一次game, 我果次好似係有承諾

以前去佢度換PSP機殼，點知佢換埋d爛既舊殼比我
從此black list咗呢間野，無再去過

一定係批發問題，人地良心鋪黎架，如果有問題點可能到依家都未執

明顯就係拎人換完既舊殼再換比其他人
諗起都嬲

學阿熟客話齋，人地以禮待人就得啦
比你揀你要閪口閪面一手殻定以禮待人二手殼，識揀緊係後者啦

正常你會問佢個價係幾多，然後你先落訂架嘛，咁佢答你個價就係合約價黎，除非佢講明到時會升，但係好明顯條友唔係咁講啦，同埋邊有人知個價會升都落訂

咁如果講定左個價，然後又變，咁真係唔掂喎

間閪店成日話自己唔會賣炒價，結果早排成街都炒ps4 pro 個陣，買ps4 pro就要人一定要買多張三舊幾水嘅一年延長保用卡，但出面買只係90蚊

觀塘撚寧願去工廈果間都唔會去觀廣藍田

其實我之前係佢到訂左ps4版one piece burning blood 典藏版(有白胡子figure),去到佢竟然畀個psvita版我

仲同我講psvita同ps4版除左隻碟之外所有野都一樣,於是佢就拎左psvita碟放隻ps4版入去畀我

感覺好差,明明訂左ps4版你就好心畀番ps4版我

我估佢當日有walk in 客出高價買左典藏版,然後將賣唔出既vita版就狸貓換太子要訂左既我硬食

咁撚樣做生意手法真係得香港人做得出

所謂既走精面

唔好成日呃細路錢啦林生

呢單真係好撚離譜

喂喂喂 樓上班撚樣打手 睇唔睇到依間嘢手法好有問題呀？

告唔告得入都好，起碼起到警示作用。

為左正義同公眾利益，大家一定要企硬報警，告發黑店。果一百幾十訂就算拎唔番都好，我地都要拎番公義。

PSV都入到ps4入面玩？

佢換隻ps4版畀我,但個典藏版係vita

典藏版vita同ps4版除左隻碟唔同,基本冇咩分別

咁.... 如果放左隻ps4碟入去。
咁係咪真係無分別先？

咁如果佢背後做呢件事，你攞左件貨會唔會發現佢調左包？

其實係咪真係咁難明

不過你句咁係咪真係無分別先？

令我諗到vita版同ps4版可以根本唔同價錢

佢將可能賣唔出既vita版用ps4版既價錢賣畀我

真係終極死黑店

唔知我有冇理解錯。
即係佢訂左PSV版，但係入返張regular的ps4版碟，成set野當係PS4版特典嘛？

離譜到極

我係訂左PS4版

但我去到果時佢話冇哂,就用psv版既典藏版當ps4版典藏版賣畀我,拎左隻psv碟連盒,放返隻ps4版畀我

咁講真，我覺得如果真係"完完全全無分別", 咁又無所謂ge.

邊間

我朋友見佢話$799係佢到訂
落訂一百，當然張單都係冇寫尚欠幾多
到拎貨果時就突然改口話行貨訂價$880
出去買都係七百頭

你個case真係好離譜

肯定係批發問題啦，成班都想搞死良心鋪

同求
Google大神睇左幾個page都無頭緒

呀林生真係商業奇材,本身psv版賣唔出,就算賣得出個價都一定比ps4版平,佢就將psv版當ps4版賣畀我

用既係ps4版既價錢,清死貨之餘又呃到我一大筆

唔怪得間黑店可能生存咁耐

成日笑騎騎老友記,背後就食人唔lur骨

阿熟客仔唔出嚟洗地嘅？
愈嚟愈多巴打出嚟現身說法喎

先誘後轉銷售行為

Akp

不過頭先去fb睇搬左去將軍澳

都係想打個和

之前訂過NS 特別版魔女，其他game鋪都賣緊，打俾佢話未到，要過兩日，之後覺得有古怪，過去扮walk in 問，原來炒價緊比walk in 客

同我一樣

有差佬係到點都唔會係好野 街客對間鋪印象實唔好
所以無論結果點條撚樣點都唔會想我報警

真係無乜 屌以前熱狗涼粉同黃金正中間果間幾好 而家真係算撚數 間間唔炒驚死蝕錢咁
淘大藍色果間而家唔知點 以前全香港都炒人中0 明明條毛巾應該送班仆街都要另外比錢買 係淘大果間官價+送毛巾 但太遠所以跟住都無去過

信和好景灣仔188近乎全滅
去黃金既都係ON9
電玩直銷網OK既係唔知做乜入到去好似有種壓迫感
好少少既好似得gpoint

阿熟客呢?
尋日好把炮一個人推十個post架喎
點解唔出嚟幫良心舖講翻兩句呀?
阿林生咁好服務

呢間因為近，所以成日去，訂過mhw，唔見有咩古惑，有時買2手 game 或者 放2手game 個價都高過旺角所以成日去。

有次買3ds ll (類似咁既名)+ mhx 佢成套收我1700，玩咗3個月，成套放翻出去，旺角開我$800， 得藍田呢間開我$1100。

估唔到依家陰濕咗咁撚多

btw 淘大有間真係伏啦，好似近豐澤個間，唔記得放咩game ，佢開我100(仲講咗句 呢隻game 好舊) ，結果藍田開我200

元朗兩間爭左咁耐
有一間其實好良心
另一間成日FB 出POST話自己無炒係人抹黑佢但其實佢次次都炒 訂左問幾錢都唔得
btw 兩間訂剩係留電話就OK 唔使落訂咁麻煩 可以自己比對下

新都城人氣皇係咪同藍田無關係？

乜留電話就得架喇？
人地俾完訂人Ｘ皇週轉都仲要俾佢劏到一頸血
撚狗咁撚

唔好意思，借個平台問下
好景一上電梯果間有無伏
平時無乜訂game經驗
係今次訂咗隻新bio 2

今晚大家訓曬佢就會上水架啦

似係無，英文名完全唔同

無論你買GAME又好,去街市買棵菜又好
越近入口就越伏,人流越多就越多水魚,定律黎
btw呢間有時冷門GAME會執到平野

我唔會再幫林生講野 算吧啦佢

去親Gpoint 訂都係100蚊訂，次次有寫餘額，有時實收仲會再平幾廿蚊，人地唔通又蝕住做。繼續吹唔知價，唔知炒到咩價咋下ma

做生意搞預訂又唔敢take risk
最搞笑係有on9仔撐
大佬，不如我地每個月幫你包底好唔好

首富名嗰間就算鳩數啦，以前都會答你幾錢又剩，而家多數答(唔知，冇得訂，未有貨唔知賣幾多)我都費事去佢度買，出荃灣算！

條打手已經駁唔撚到要敗走

呢個post要長期置頂,社絕黑店

昨已從朋友口中得知呢場鬧劇既真相 朋友同林生傾過 不過為左保護林生我唔會再理呢件事 P.S 可憐連登原來已淪為助長惡意商業競爭同發泄私怨既工具

笑撚死

屌！望返張單又係只係寫已付幾多無寫欠幾多
訂果陣同佢講想要喪屍封面果隻（無記錯係雙封面）佢又話到時先算
唉如果到時食少少炒價就當買個教訓，但唔該佢比返我想要果隻封面我

以後見D店舖只寫已付不寫尚欠
即場退訂
杜絕不良營商手法你我有責

如果個post推爆咗或者沉底
我會節錄呢個post d劏客事跡再開個post
等大家睇清黑店真面目

比人劏完四圍唱會比人話你私怨鬧劇

新都城果間訂過幾次 無咩嘢 d嘢唔算平 不過勝在近夠方便 上次訂閃3要畀全訂無炒價

一樣，果次買Pokemon 又係咁。我想要隻太陽版，佢又係話到時先算，點知最後得月亮。我即刻同佢講退訂，嘈左輪又話要報警，佢先肯退。

黎緊16號睇下let’s go咩情況

昨已從朋友口中得知呢場鬧劇既真相 朋友同林生傾過 不過為左保護林生我唔會再理呢件事 P.S 可憐連登原來已淪為助長惡意商業競爭同發泄私怨既工具

你朋友就是你啦
朋友，熟客，老細 你仲有咩身份未用？？

鬧咩劇，真咩相 唔洗玩語言偽術wo
呢度既留言根本就係間野黑店既證據

事實既真相就係你怕鋪頭個名會臭就出黎唱好撲火
點知愈描愈黑，唯有打一大段野拎個尾彩走人

P.S走住黎屌冇撚用呀林生

n年前都係賣game既
我做個間鋪都叫同佢有合作關係
唔夠貨都會互相借貨
有一次唔記得左去做咩 好似去借貨
返到自己做野個到
個仆街打黎屌鳩我無禮貌
佢當時唔係鋪頭 得兩個員工 一男一女
我當時都叫做左幾個月野 基本禮貌 自問一定有
我記得當時仲唔該前唔該後
佢就信佢d濕鳩員工 打黎屌我
搞到我流下出黎做野既第一滴淚

收皮啦你條撚樣，我地係發洩緊私怨呀吹咩？唔係呢間野越嚟越閪，比撚左訂都要食炒價加冇得退訂，我洗柒怨？屌你老母啦

利申熟客仔，幫襯左五年以後唔會再去呢間閪店

喂 ! 老友記

原來我一早就block咗果個就係林生

應該一日有十幾人報警。
條友平時做得衰野多，咁做生意都得。
一出大作就當係機會昆人。

揚開咗
又有熟客仔通知
風頭火勢應該會收歛少少
等風聲冇咁緊先再劏過

我反而驚打草驚蛇，條友會有備而戰，到時拎一大堆唔肯退訂的歪理

早幾年因為返工近都有搵呢間野訂下game, 果陣問親身/ fb 問佢價都會覆知實價比我先去訂
呢一兩年唔知做乜鳩 fb問佢訂game 價十次有九次都唔覆
親身去問就話再到時先知

同問 訂左pokemon唔知會唔會中伏

推

林生已經知道點打呢場仗
作為藍田業界良心我唔會就咁比你地打倒

佢

訂完又唔講實價錢都唔知訂嚟做乜柒，我寧願玩遲幾日/買數位都唔撚益你班仆街

林生出現了

藍田業界好似得佢一間

原來係本人
自己話自己係好人 良心都幾厚面皮
抵制呢啲仆街啦
畀返少少骨氣唔好貪方便係佢到買

原本店長響到，咁我都唔怕直接講。總之如果下次黎買野再要班客食炒價或都比假貨人，我就一定報警處理。告唔告得入係另一回事，重點係要起到警示作用。

果一百幾十蚊訂我就預左冇，當買個教訓。

其實game鋪咁好賺，仲要賺炒價搞到無晒熟客，真係值得咩

原來真係真人林生

報完驚記得報海關

屌你老尾做咩咁唔小心自爆呀老友記
定你係個四眼仔

老友記笑左

老友記 我屌你老母

你地唔好比人煽動到

係呀，大家記得要繼續去業界良心林生到做水魚呀

你不如話林生做水魚
佢都成日送野比客人

冇錯，林生咁好人，就係送左個教訓比我，千祈唔好信d見過幾次就扮晒熟叫我老友記嘅人，同埋下次訂game要問定價，同講明可隨時撻訂先好買，唔係又會比d笑騎騎放毒蛇嘅人劏我幾十蚊又冇得退訂

林生你仲想點兜？打同情牌定屈人係打手

將原本game廠送畀玩家既野當係自己送畀人

林生係良心賣家，開善堂嫁佢。

估唔到呢個post可以嘈咁耐
人氣皇個老細訂價係好巧妙,永遠高外面均價DD
以前後生多時間出ssp 188行一兩個鐘搵最低價無難度,出左黎做野嗰十零廿蚊真係wfc,拎黎打多一個鐘仲著數
鬼叫藍田係交通孤島去邊都唔方便,我反而最怕真係佢執,執左真係仆街

樓上撐佢班友都on99
話乜野賣450好正路冇呃人平過建議價
屌你個閪
你不如成間鋪都同psn個價同步呀笨柒
你跟足唔好平過佢 唔好貴過佢
咁我就信你係定價哩 冇炒過
Dark soul 3 psn賣緊479
你而家去街鋪買到478會唔會覺得自已好撚醒
佢好有良心
客人訂貨係想要合理價同有貨
10蚊20蚊比你袋係ok
而家貴過街10%
訂完 又貴過街到買
之後你過兩日又平返
屌你老母臭化閪
我洗撚同你買同你訂

yes 林生賺多少少 其實真係好少少
而我地就方便左唔駛周圍搵
林生就算有錯都係好小事
駛唔駛係咁唱

呢個post既人永遠就係著眼林生真係貪啲蠅頭小利 但佢為客人著想果個心思就從來無人考慮過

我已經分唔清你係曲定直
不過我幾肯定佢D客都係D懶得週圍騰既人
尤其當觀塘都係黑店林立既時候

咁你當我懶啦
但我自己感覺係 林生賺到幾多啫
個個講到比佢咬左忽肉走咁

弱智仔寫到明都可以退訂比照賣炒價

明明訂左ps4版但焗人食psv版,仲收人ps4版既價錢

林生咁做生意小心死全家

藍田都係交通孤島?

食屎啦你

觀塘就算黑都冇人氣皇咁黑

之前睇連阱仔仲係咁讚佢

原來咁撚仆街

以後都唔去佢到買

咁為客人著想點解唔比人退訂呀林生，人唔笑狗都吠

大大個巴士總店去全港18區,又有地鐵又多小巴

林生已經失控係到指鹿為馬,講假話呃人

睇清楚段野邊個回啦
佢又係林生呀？

咪你啲職員,肥婆定mk仔呀

屌你真係比多少少坐603去灣仔188買都唔撚同你買

喺藍田去188 mtr要12.3,來回已經廿蚊加一個鐘

不過我自問都中左招,原來個post由頭到尾得四條友講野,根本係兩間野圍內嘈緊
一次過block晒去

咁你急好想玩咪去最就近既地方買

我就不了

除左觀廣三巨頭！觀塘竟然鍾有？
求地址

嘻巴打心水清
知今次咩事

咁講真我住匯景嘅就咁落去買野係幾方便嘅，好似以前ps3年代個陣我次次都係幫襯佢，個陣佢d game價係好正常，買得多有時仲有折頭，平過出mk，ssp買，個陣係feel到佢係有heart想做街坊生意。但近呢幾年劣左好多，出面d game鋪做真小人炒game炒ps4 pro，呢條友就做偽君子扮晒野咁，口講藍店唔賣炒價ps4 pro，但就迫要人買多張三舊水嘅延保卡(出面90幾蚊張)，個陣都覺得伏伏地，到今次rdr2就真係露晒餡明掠水

我就住匯景，由佢藍田間鋪新開仲喺前幾個鋪位仲係好細間嗰陣已經幫襯。因為細個屋企冇Ps2 ，所以每日放學都會俾錢企喺佢間鋪打機，唔多唔少都睇到佢做嘢

間鋪一開個陣我記得仲收外幣 因為我試過用菲律賓旅行淨嗰啲披索買咭 佢係即刻打電話check個匯率

老闆個人算係幾有禮貌，但做生意就唔係幾老實 記得二手PSP啲當一手買都幾常見，我睇住佢pack，啲叉電器係喺個大膠袋入面用橡筋紮好攞一條出黎 試過啱啱有個香港人問完PSP嘅價錢，有個菲傭黎問個價又貴幾百蚊

Sor語音輸入唔識出個舖字

小心林生又話你私怨鬧劇

仲用藍田遊戲界良心鋪自居

早兩年個價真係仲正正常常
記得FIFA 17果陣搵佢訂GAME佢都肯比實價340定360, 正式話偷跑開賣果日個價聽到walk-in 都係368, 當時PSN好似398, 出面其他地區好似賣緊378定388左右

咁見佢FIFA17幾抵, 之後FIFA18出果年再搵佢訂GAME 佢開始話咩個價未知 / 到時先知 / 直頭FB問佢價都唔撚覆
而家過份到好似新GAME 正式出頭幾日仲SET 高個價去賺第一水

痴咗線
屈鳩大家係行家
係行家使撚同佢訂咩

打手敗走
愈描愈黑

將軍澳 觀塘 周圍都有

未轉藍店之前係唔錯
ps3年代簡直係清泉
真心感覺老細係有心做
轉左藍店之後買過一次機都無再落去
switch出果期都有問過
但都係同出旺角買差唔多
同埋而家慣左上網買game
都唔會再落去買了
有時行過見都無以前咁平
都係公價多 有時仲貴少少

on9 psn買468
人地450嘈咩？

你講得公道 不過都係市勢造成多
但話林生有心咁玩真係可以講唔係咁

因為有啲舖頭頂爛市賣得“特別平”
跟返藍店價咁上下賣既舖喺佢地眼中自然變黑店啦

林生你仲扮乜姐？前幾頁你已經自爆左你就係店長林生本人

隻pkm呢？

幾年前FIFA一早開賣,平過晒信和黃金
仲介紹俾住附近嘅FD去佢到買
FB問價留貨又會覆,去到平幾蚊(隻GAME出面斷貨)
一次買兩隻又會平少少,計返同信和差唔多價
真係以為良心店

轉咗工,附近有GAME舖,冇再去佢到買,估唔到變到咁黑

林生不如你今次pokemon go plus賣平d整番靚個名先

只係記得當時買ps4pro局9人買多一年保養...周圍都無貨，硬食

好撚仆街

唔洗佢賣平，正常價錢就得。
我地唔係要佢平賣，只想要正常的服務，唔會比人禁水魚，唔會再買到鬼機。

之前試過響佢到買聲稱全新的PSP，咁壞左之後拎去整。一打開先知原來裏面的靈件比佢一早換左，得個殼係新。

坑口

係囉，睇下聽日let’s go訂價同walk in咩價
咁你部psp之後點，冇搵翻佢理論？

咩都唔識之前訂咗2set pokemon switch
點算

無事
switch既野我跟佢訂左好耐啦
正常價囉

會唔會食炒價

同一間黎

個時仲讀緊中三四，邊到識同人理論
如果係而家？我一定會強硬處理。

唔關定價事啦
明明成個post 都屌佢唔老實

Pokemon有訂既話以我經驗pkm係實平過walk-in
不過要預左偷跑既話點都炒少少架啦
但呢度約定俗成無乜好嘈啦

主機set 希望唔洗食炒價

林生你係老細當然你話點就點

老闆自己話唔會開炒價，得淡笑。

我就唔係你地果個做法 大家老友記
次次有game要訂都係擺低100就算
因為我地講信字
但你地就訂果陣已經要問定一個預估既實價尾數
估算有出入都正常 咁就唔老實
都好慘啫

Pokemon lets go plus連波賣唔過$800我唔當炒價

佢追緊呢個post呀 聽日開799點算

笑死,終於肯認係林生

pkm let go版 switch大鋪賣$2906 實價
等睇藍田良心小店林生賣幾多錢

你班老友記

屌你老母聽日你地咪知

之前想行過藍田想搵佢訂 條友話大約3000
聽到後即走

遊戲貴幾十
主機同綑貴大約一舊
差唔多啦

今日有貨未

終於肯認啦咩
我地

主機同綑平50 ok? 熟客仔唔好劏我

我地係指我同林生/人氣皇訂野果陣既關係
唔似你地貨未到就jer到行要知個價

岩岩打左電話問你 你話今日有game拎

早兩日，林生都唔小心自爆左。

咁你咪晏啲過去攞囉
我喺屋企你點問我呀
林生話係你就信啦

笑到仆街 今日過嚟撚下你先

求報價

係熟客仔係老友記就知林生點都盡量為大家fight好價

睇隔離post其他鋪賣$700-$720

438rdr真係多謝哂

港狗一貫做生意手法 初時做得好地地,儲到一堆客之後唔憂做就開始目中無人,加價,黑店手法乜都齊
想當年PS3,4都係果到買,佢可以覺得成個藍田得佢一間舖,D人唔想去遠會去佢到買,其他人就唔知,但最少幾千蚊野同新GAME唔會再去佢到買

條友真係愈睇愈曲

屌佢老味仆街到咁
無奸不成商既極致

咁岩今日拎得 $738 好似ok

話左林生呃你架啦

無呃你

食屎啦屌你老母

唔通果個就係你？

做壞俾人開名就話商業競爭

劏得客多開始要還
我覺得俾佢劏咗D錢都算冇白花

又自爆

屌你老母終於忍唔住要發惡啦？

我乜撚野呀
屌你老母我就係比你搵笨嘅碌柒呀
屌你老母死全家

癡線佬都有喺藍田買game 中伏？

我覺得有啲人認為老闆好都正常既，由於淨係讀緊書幫襯佢多，所以都係講以前

嗰陣時買二手PS2/P，如果見你一個細路仔或者父母買遊戲機俾小朋友，一定好有禮貌，仲扮晒嘢幫佢好細心咁試機。當然個價一定貴左，但之後又會送番幾隻老翻game 俾佢地，仲話咩佢做生意係要同客人交朋友，又話自己好老實唔呃人

咁樣搞法就會令當年嘅小朋友同家長都覺得去呢間舖頭買嘢又好服務又細心又有嘢送，覺得個老闆好Nice。仲有佢份人都醒，記得邊啲人成日嚟買嘢同埋佢哋個名，搵開咩類型game，只要一有新game出，你就算經過，佢都會叫停你叫你入嚟睇吓我見過唔少咁樣比佢叫咗入去就買咗隻game走

作為一個細路，有個大人唔單止唔會阻止你打機，仲記得你個名，又會關心你同你傾game，點會唔鍾意佢

總括來講，老闆真係幾醒幾識build up個客源嘅

利申 試過幫佢落去樓下大滿貫買叉燒飯換免費打一個鐘機

Pokemon Let's Go 開幾多錢呀

個staff 四眼仔幾好傾 😂

我試過話請林生飲野佢唔飲喎
反而有請我食過野飲過野
雖然都唔係咩山珍海錯
但果份心意 樓上果班友去咩黃金呀灣仔188會有？

良心到呢

百屌成才？

一向林生都係ok
依家林生做到野

算正常價啦

我歡迎你地繼續監察林生
時間會證明佢做生意係老實多過想鑿你地一筆

隔離post見
Pokemon 連波738 無波398

係啊屌佢個閪

我係到訂野，價岩就full pay, 所以都無受過氣嘅 ；不過如果收你訂，到貨後唔做返預訂時嘅價，真係仆街含撚死

聽日去188買 Pokémon go先

680炒到900

老屈？
上面話七百幾咋

俾d懲罰林先生

我試過幾次睇住林生佢地開舖
每次都係仆心仆命搬返啲貨出黎先可以做生意 其他舖頭就未必做到

有邊間鋪唔係咁呀

林生講野狗唔撚搭八

搬貨出黎有幾難？

你間鋪又唔係大，貨多極有限。

諗番起之前switch壞咗一邊joycon，間野話可以拆開一隻賣比我，不過貴少少，但係又無比joycon個條手繩比我，九成九又想獨立賣條繩賺多一筆

林生
我們多謝你
雖然呢隻濕鳩叻高我無買

屌你我試過等左三個字
不過講真,佢地咁落力咁辛苦我都無咩意見啦
等三個字都屌既話咪好似你地咁,貴左幾十蚊就起晒鋼一樣

林生係FB post感謝大家
好滾動

藍田唯一良心遊戲店的確實至名歸

咁既位都拎黎講

原來其他game鋪D野會自己行出黎,得偉大既林生要自己搬

今次Pokemon go 九成又收埋d贈品自己賣。之前有朋友去買太陽/月亮都冇張code 換寵，佢一早訂都冇，咁洗乜同林生訂

咁搞法，我樓下間藍店算係咁
原本明明唔是藍店…

而家買GAME 買普通版既話 訂真係冇咩著數
寧願遲玩一個星期
試過幾次訂左任人劏 以後唔訂了

昨日去深水埗幫人買RDR2
見到有一個地方 最平 於是走過去啦
去度同佢講 佢CHECK左十分鐘同我講呢隻版本冇哂貨, 得返普通版 408

我心諗 仲有版本普通過普通版咩 扮L哂野

請問人氣皇地址??? THX

老屈， 尋晚買淨game 368 only

上次買RDR2,原價398....佢開價468...
DLLM仲要開個PSN網出來想證明自己無賣貴…咁撚狗都做得出。
以前都只會幫襯佢買game....依家永不錄用。

psn官價寫都唔啱？
屌你rdr2個容量咁大你裝都有排裝啦
ps4呢啲大作400幾好合理
賣398果個搞搞震你黎屌返我地？
唔係賣Mario比你喎老友記

訂game 根本on9...

明智

荃灣曉鋒都係仆街嚟
一早訂咗pokemon, 隔離鋪間間walkin 都700-738
佢預訂果啲竟然收人798, 仲要唔比預訂特典
賺撚到盡....屌佢都味, 明搏你唔撻訂

講起就嬲
訂特典batman遲過人派貨，
貴又貴小小，我都算
吾信邪之後再去
火影4 訂3隻典藏，早成個月訂
係有比足貨
不過3隻都炒呢，問佢仲話
人地貨都收吾足，我呢個價有，好好架啦
屌你老尾，落3隻訂，到左3隻各收我$850

人地只game大容量關你撚事咩，你賣game咋。
想呃鳩人都高明d啦朋友，實體game賣PSN價。

老細有冇多謝你幫佢推post?

成日話賺得十蚊廿蚊一隻(間間)，咁能難做，又唔左執嘅？！

我訂左隻pokemon lets go, 到而家都仲未覆我，打電話又無人聽，今次真係。。。so sad

講起訂GAME唔寫價錢
金源身為代理點解都可以話價格未定

有得炒咪當員工福利
唔係點解下下叫你落鋪問

千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢
收到

我地?
今次咁直接嘅

直接落去好過打電話

買digital版冇煩惱

呢樣真
出面最便個間店放緊rdr2 368
我係二手討論區個post 放得比呢個價貴 都比人屌
真心你覺得個間便咪去個到買lo 我就唔會為左張碟專登出旺角 on99

利申 隻碟係全新

屌你老母曉鋒

人地全旺角全新今日355添咋，你唔好講到係平少少，你自己開400就唔係貴少少啦

出面大撚把人放全新高過400 啦 你續個去屌佢地老母？
我初初唔知價咪開400 何況之後我都降到370
轉頭我唔標價又比你地屌

其實係rdr2呢期係第二批貨，越賣越平架啦！

咁我真係唔知 你地又一尾話貴唔講原因我又點知

唔係乜都要人講掛，你follow下d game舖fb巳經知大約乜價啦

屌，香港地想搵間明碼實價，唔坤鳩人既Game舖真係難，去果個電玩直銷網又係，買兩隻game，錢就收左，貨就網上有，實際無，打電話唔通，垃圾服務。

呃小學生就得

林生身兼自己舖打手同無綫打手都幾唔得閑下

記得當日買rdr2見到佢所有game都有標價

唯獨是rdr2冇標價,應該係睇人黎劏

不如你講下點樣得出 “原價398”
唔講PS Store, 淨係yahoo store官方鋪減左價都賣緊428

你可屌某某鋪賣得賣過人

但用個自己諗嘅 “原價” 黎屌鳩人炒價呃錢
成件事就柒哂囉

巴打我一路都係講緊呢樣野
不過無啦人地呢度幾廿把口實講到係林生衰架啦 我自己都講到口水乾

你唔好拉我同你歸邊住
上面有其他例子訂左仲貴過現貨呢啲我唔支持

我只係講緊啲人用自己諗嘅 “原價”
去屌人炒價呢樣係奇撚怪

多小都好 劏人就唔好扮有良心
坦坦白白話 炒多二十 大家都明
而唔係講咩容量大就賣貴d
吹到有份製作咁

post 大部份人都覺間野反感係又扮老實又扮冇錢賺

支持者咪得閒買多兩隻派

去調景領藍店

你條撚樣都幾過癮
精神分裂?
一時又扮客，一時又老友記
你都痴撚線

返工返附近有時貴出面廿蚊到就由佢照買
但係見到上面條友真係笑撚死,個老細真係多得你唔少

係，慣犯嚟

打手點睇？

Google 荃灣 曉鋒 第二個結果已經係黑店

推一推
唔想巴打好似我咁奶嘢

當年喺佢度訂3DS MH4 攞貨先加價

痴筋

佢咪就係腦細囉

曉鋒係咪T型位置，以前賣舊漫畫間舖隔離??
成日行過都無留意個名

屌佢老母曉鋒

太陽照常升起

喺我地呢班熟客眼中只會覺得林生係比人害

死黑店

你收爹啦林生,咁多人屌你唔通佢地又係屈你咩

訂貨唔係確保你一定有貨咋咩

如果你訂左既貨， 其他店無貨， 咁你 450 買到 咪好撚抵囉， 唔係咩？ 你唔驚無貨既 可以唔訂架喎
咁就黑？

人地fb好似有 8k 9k like, 唔會全部都假呱？

演唱會飛原理啫

你畀左錢 留飛， 人地畀到飛你， 係高過原價， 不過人地排通宵都無飛， 如果你係好想睇又唔介意炒價， 的確係無問題架嘛

利申 早幾日朋友買左 29xx let 版 switch , gam3 加波。

上網search , 其他地方 29xx頭 至30xx , 豐澤嗰啲賣32xx

又唔算太貴呱？

唔算 呢單野我喺朋友口中知道內情
不過林生無話可以喺度講
我只可以維持有限度咁為林生抱不平

過黎推下POST先
上面個隻影分身癡線佬周圍唱好佢間鋪頭

仲要開多個分身講歪理，笑撚左

以前曉鋒出左名老實
早前於曉鋒訂日版PS4 Rockman X，收398都ok。於是就再訂絕體絕命都市4plus，昨晚拎碟收468，之後先知原來信和賣438定410幾，以後唔撚幫襯

愈描愈黑

以後都唔會再幫襯呢間仆街

曲線幫手